瑞士買勞力士一問

因為小弟下個月會去瑞士旅行，想買隻勞力士返黎即放，想問下係唔係真係有水位賺同埋有冇邊隻推薦㗎？感激感激

強國人民勁多

應該冇咩熱門款

又一貧富懸殊例子

熱門款你唔洗諗
屌你之前我表哥去話rolex排得耐過法國間LV

強國人真係眾志城城陷家LING

有冇人有其他建議